‎‎PS4機主討論區(28)

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
想查詢購買PS4主機問題，請到友Post查詢及討論。

常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS4保養有無得加長？
A4. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q5. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q7. 數位版遊戲係唔係load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。

舊機主必睇區：

Q9. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A9. (請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q10. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A10. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。
可於下面網頁了解所有PS4 Pro 所提升的遊戲例表：

Q11. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A11. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
PS4 Pro更換HDD方式：

Q12. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A12. 請閱以下網址

Q13. 到底PS4有咩GAME玩？
A13. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q14. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A14. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX、CUH-71XX及CUH-72XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
CUH-72XX系列在風扇速度和火牛都有所改善，但機身會比前兩代熱。
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

已停產機：
CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
CUH-70XX系列及CUH-71XX系列PS4 Pro黑色機：由基本規格與功能維持不變，僅部分內部零件有所變更的CUH-72XX系列PS4 Pro黑色機所取代。
以上一千系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能上三者大致相同

詳細對比請到下方網站觀看：

LM

新post留名先
有冇人打算買Bayonetta/Vanquish嚟玩？

留名

bb豬

會買，但未必玩
bayonetta加埋呢次係第6次買

Die Hard Fans

終於有得買nier

買咗metro同control

頭D呢？virtua figter呢？

想玩頭d

有無人試過係屋企試remote play無問題
但一去其他地方就連唔到？

有開待命，用wifi連

想買隻game渡過3月4月到tlou2
control 定 days gone好？
見兩隻都有特價

2揀1會揀control
利申：兩隻都無玩

咁我買control啦
諗諗下玩完days gone再玩tlous2既話可能會有厭倦
差唔多題材咁

最近半年部機已經試過2次開機時入唔到主界面 直飛安全模式要插usb重裝系統 重裝完又真係用得返 有冇手足知其實係咩事 部機是咪唔捱得幾耐？

傳下個月ps+ 送旺達與巨象

神作
雖然已經買左數位版

買左 雖然預左

想買dirt rally, 多車又幾靚

竟然汪達
重製出左啱啱2年

Ps3同ps4都儲左日版
但一直都未爆機

想問下有冇人改完psn個id
之後有問題出現？

旺達係咪送過ps3版

當年ps2打到飛個隻就無打

確定送旺達了
PlayStation TW FB

真係旺達

bicshock得英文

正， 唔駛買

送埋SONIC

送得好！PS+繼續努力！

我反而有sonic開心啲，依種類型既game唔送都幾難俾得落錢買黎玩

呢三個月啲免費game都唔差

Sony正仆街 完左home office 先送隻旺達黎玩

屌垃圾EA又連唔到線

仁王２ 最終體驗版
2月28日～3月1日

想問我最近帶咗部Ps4去美國，用wifi上網
咁入store, download updates都可以
但喺game到就聯唔到online，次次都話unable to access online service。
想問點解？點解決

未買ps+ ??

買咗

同之前嗰個有咩分別？

係咪wifi個Nat格式唔係type1 或者type 2
type3既話打唔到online
去設定到test下個網絡

買左two point hospital 數位，個中文dlc都見佢down左，但setting 都係冇得突中文可以點做？

戴眼鏡
想搵ps4既耳機
有冇邊隻戴得比較舒服？

求指教

Ps4有無賽車game係好似以前Psp rr2咁
唔洗玩故事純比賽
又有得用nitro突然加速

戴入耳耳機？

平時插開lan
試一試連5ghz wifi 不停error NW-31297-2 PS4
2.4 5 g pw一樣 都話我wpa wifi錯

係咪同ax router 唔夾

可能好似機戰咁，要你部主機都係中文先用到

我重新開機就有了
Anyway thx

想問下通常PS Store啲優惠幾時會轉？

想追返Batman 同埋 Kingdom Heart三部曲，想知佢地幾時會減價

好無玩？

岩岩爆左隻GOW，諗緊買唔買呢隻

等復活節睇下有冇啦

我都係岩岩開始玩，不過都幾過癮

好，咁玩住其他先

好，等我買黎試下，佢出PC個時已經想玩

ps4 個待機mode真係好垃圾, 又叫我格式化部機

你地玩左ff demo未

3月免費game已出

剛剛收到85折CODE
大家有無收到,可惜唔俾買預購GAME..想用來買RE3

3月免費超音鼠good?

第一次有，要過385蚊先用得

正
即刻買Red Dead Redemption 2：終極版

想買Nier , 唔知另一隻買咩好，outer worlds 點睇

收到85折code....但要買滿$400先可以用
去到3.11.....到時睇吓用咗未，未就放上黎比巴打用

我都有
可能個個都有

其實你哋收到果個85折優惠代碼係咪都係8字頭n字尾㗎?

我唔係，應該個個唔同

個email 叫咩名

真係寫到明:送上85折優惠代碼，快d去check吓個信箱睇下你有冇份啦！

原來ps store二月尾個特價仲做埋今日先完，可惜冇game睇得啱。又睇下星期四有冇新一輪遊戲做特價！

永遠都收唔到

如果11號前出新一輪特價就正啦
夾埋85折一齊用

係咪set左唔收email

無

岩岩先收到code
早兩日先買左nier同two point hospital

係咪通知設定tick哂兩格
我有tick但每次都收唔到
gmail問題？

睇下宣傳郵件有冇

應該係WiFi channel 問題

試下轉下

之前部switch 永世連唔到5G
google 一下解決了

想upgrade 下個monitor
而家用緊ps4pro想買個27” 有HDR 最好有埋4K
Budget 3500-4000 各位師兄有咩牌子好介紹

same

好似要買過野先有
"為感謝您最近於PlayStation Store購物，我們特地為您送上獨家折扣代碼！"

上個禮拜先買咗rdr2

又有新優惠
PlayStation®Plus會員雙倍折扣優惠

人中7 300蚊咋

要買多隻game先用到85折個code

屌你老味又隨機送coupon次撚次都冇我份屌你老味

成日幫襯都唔撚送番啲優惠俾我

me too ~ 上次無, 今次又無

我懷疑因為上次有人嘈冇喺PSN買開嘢嘅人反而收到九折Code

所以今次係睇返每個人曾經喺PSN嘅消費金額嚟決定有冇八五折Code

模擬手制好難用

上次買game冇code
今次冇嘢啱心水先收到

人中之龍7係穩膽，咁要拖咩腳好呢？因為今次做特價嘅呢堆game真係幾豬頭骨吓，EA果幾隻四廿零蚊game其實玩唔玩得過？

屌佢老母 每月都用千幾買game都冇code

折扣代碼不適用於預購內容、遊戲內的商品交易、訂閱EA Access、PS Plus及PS Music會籍。

所以無game買
搭已經買咗嘅game嘅season pass都可以

此優惠活動只適用於持有此邀請信而登記地區為香港的PlayStation™Network會員(“PSN會員”)。

同埋個code
個個都唔同

如果可以愛嚟買主題嘅，咁我買完人龍7再買番幾個P5R班囡囡嘅主題好過囉！

今期優惠唔係好掂

個85折用唔著

的確麻麻哋，不過未買人龍7，所以用嚟買人龍7，再搭幾嚿豬頭骨就啱啱夠數啦！

有冇人知rdr2 點睇返遊玩時間 搵極都冇

屌你老母罪大 我每個月都喺ps store買都冇code

完全唔吸引
益下巴打

用咗記得講返聲

想用但係冇野啱 同埋啱啱先買完隻rdr2

Last 0f Us 2 可以訂了

官網唔見有

85折 code

G point fb開咗訂

推

冇 Ellie edition...

我想問dlc係咪完咗就冇ga la?
想買隻2手g gen創世玩，但好似唔見之前d dlc

PS4 , 重有幾耐玩？（ 2020年尾 ? )

PS5 , 出左之後 PS4 係唔係玩完？ 無Game 再出

汪達果隻閪馬
竟然仲難控制過rdr2入面啲馬
好很嘢

控制好特別，適應左會覺得好有意思
除左樹林入面唔可以跑太on9之外

起碼仲有2 3年

有冇巴打用緊非原裝PS4手制
所謂專業手制係咪手感好D

pubg $70 有D想試

瘋狂未連接lan線想點？

rdr2 45折抵唔抵

隻超音鼠都幾垃圾
一兩分鐘一關玩完唔知玩咗乜

抵 我前排都係50%off

Rdr2特別版值唔值得加$50買

上一輪特價買咗終極版
用埋八五折曲埋單$260左右

話說收到月結單見到psn Tokyo JPN
我黑人問號自己從來無用信用咭
買日服，查返日期時間先記得
上月入信用咭港服買P5R

乜唔係PSN HK咩？雖然收港幣
有無人張單都係咁？

睇信用卡公司架
有d當係外幣，有d唔當

有無類似donut county嘅games推介

有冇人用緊PS4 Pro係無開超級採樣同強化模式？

部ps4壞壞地希望頂到今年出ps5f7同the last of us仲有2077

終於都黎料

唔係xbox 出招
sony 應該都唔郁

幾時有樣睇

聽晚呢段本身已經預左係GDC公佈

system設計
有d感動
終於肯執下個系統啦咩

嫖客教條 Odyssey依家有期間限定免費體驗版
點解最近親嘅嘢我都已經買左架

隻game太長
199買咗黃金版,玩完第一個DLC就厭
冇動力去阿特蘭提斯

電擊Play陰唇原來已經頂唔順 摺書

Pish

對sony d軟體工程冇咩信心

芒亨都得免費玩喎
索尼今次送咁多嘢嘅

邊度講
唔見有

本身冇ps plus用7日體驗down得唔得

雖然張圖係台灣，不過香港都有

應該得
不過我諗同其他plus 送個d遊戲一樣 完左plus 就冇得玩

而且與一般 PS Plus 免費遊戲一樣，玩家只要在開放下載期間曾下載過遊戲或是曾將遊戲加入內容保存庫過，就可以在 PS Plus 會員資格有效期間繼續免費暢玩。

得7日

等得嘅咪等遲d plus會藉又特價先再買
復活節應該都有呢d 折扣

一年3百幾
送廿鳩幾隻game你中2隻都賺

人中345合輯$354

唔啱洗 毒撚淨係有玩單機
同埋見佢送個啲都係舊驚 又唔係我有興趣啲大作

淨係4 5集都抵玩

想佢新個隻icebrone半價多d

mhw 咪唔單機
仲有節日特價個陣 ps plus 通常都有再額外折扣
例如冇plus 8折 有plus 6折咁
你咪計下條數 如果買幾隻心水game, 用plus折扣買game慳出黎條數會唔會仲多過plus 本身個會員價
如果會咪照買

就算我玩mhw應該都唔會連機 毒撚冇咩興趣同人玩

有7日體驗咩？
記得好似有初次體驗係得一日定三日貨仔

又MHW又Assassin Creed

好多野玩

Dead rising 4 $154 買唔買得過？

No
一隻垃圾過一隻

第四隻好差？
利申 淨係玩過1 2 集

但唔夠打個時就自然會想上網搵人幫拖

2集神作
3集走下坡
4集直情連動作性都垃圾埋，操作都會Delay

搵人幫拖一樣加怪啲血
不過依家個個都 IB G位裝
打返啲上位龍都係幾下打死

上次特價完左就即刻再嚟特價
快到呢
各位今次有乜心水呀

之前係frd部ps4玩，拎唔返個save

依家係咪無得拎返噴射大劍？

咁都係不了

你等啲周年祭典，好多活動會復刻
不過你想上IB 嘅話，噴射大劍基本上無用

一係你 "試" 下電腦版先
試左15分鐘即剷

純粹記得個時用噴射大劍，可以唔洗點刷裝就打到好後

依家down返都唔知玩咩裝好

諗緊好無等復活節

但佢出左odyssey 試玩同MHW，搞到想買返呢兩隻

如果淨係玩返MHW本篇都ok嘅
但把野真係要等活動打素材

我應該DOWN返落黎,之後會比錢買埋IB既

之後去隔離POST睇下有咩裝岩新手打上去

IB個digital deluxe係咪無撚用其實

豪華版送嘅嘢多數唔係in game有用嘅嘢
所以買最普通就得

dq11 260抵屌？
之前最平去到幾多

280先啱

同Historical low差少少
照買啦屌

之前5折 今次6折 照買算喇 呢排冇驚玩

今晚冇BIO3 試玩？

部ps4壞左 有冇邊間維修鋪推介 港島or旺角附近

想知psn 大概幾時再有特價?

人大左+近年數位版係咁特價搞到開始想轉哂玩數位版算
特別係好多時放二手GAME 屌你果幾舊水野都要議價議半日然後就黎就去

但發現部500gb ps4唔太夠 諗緊買唔買多部ps4 pro好 但依加呢個時候額外買多部好似有d浪費

依家
問psn幾時冇特價難啲

唔係有得用外置 hard disk㗎咩

換大d隻harddisk咪得。
網上有教程，買返隻fit位就得，真心唔難。
再唔係用外置hard disk，仲簡單，不過外置用usb，速度麻麻地。

pro換內置ssd 外置hdd會拖慢嗎

PS4《MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME VS. 極限爆發》
2020年7月30日 發售確定❗️萬代南夢宮娛樂
〓同步公開「豪華原聲版」及「究極典藏版」內容〓

預定4月下旬進行封測，召募玩家協助提升遊戲體驗品質
●報名詳情：

其實ps plus 真係幾抵玩

淨係突然送MHW已經回本
p.s 雖然冇玩開

一年送幾隻啱玩未買嘅已經抵到爛
一次過交幾年都抵

因為ps plus搞到覺得供switch會員好唔抵

第一次遇到咁嘅人，要就時間地點就算。
仲要Whatapp，話有問題要追究。
到底D人知唔知，隻碟係攞嚟unlock
刮花讀取區再搞到load唔到嘅可能性微乎其微

我都懶得開game load比佢

其實佢呢啲完美主義者並唔適合買二手嘢

中二中三買賣PS3 Game到而家，呢啲人都係第一次見
我連會攞隻碟出嚟仔細check嘅驗屍官都未遇過

可能二手game買賣真係有啲人唔啱玩二手

switch夾先抵

交收過game幾次 次次都係一見到個封面就比錢拎野走人唔check

好奇番到去佢地發現個盒係空/比錯game你會點

我自己買會習慣開盒check，有碟就OK
賣經驗喺多客俾錢攞碟就走，我一定會開聲逼佢check
佢哋都係忙兩眼就走人，好detail仔細check從來未見過

基本上買賣二手game都好難會有好花嘅碟
我見過都係多手指模同塵毛污跡之類
會花到安唔到嗰啲就真係未見過

就算同人夾 幾十蚊都比多佢

淨可以免費玩d中古game , 同埋講真 switch有幾多game 係啱連線玩

要玩動森咪要買 都係40 蚊一年姐

其實問緊psn 會員通常幾時有得減

依家正價緊喎

晚晚都會online玩幾鋪overcook, 迫住供
ps plus真係抵好多, 一年起碼有幾隻送既真係玩得過

control 4折

好撚抵入手時機到

仲平過上次

不要再說了
上次買咗

搞搞下隨時過兩個月Free

好唔好玩先？
睇game play 似second son

好玩，好似生化危機re2咁室內解迷探索加好爽快既戰鬥

巴打們你地揀4k顯示係rgb定係y乜乜定係自動

nier定control 高分啲？

有資格入圍 2019 TGA Game Of The Year
真心想試下有幾正

大家差咁遠冇得比架喎
中意scp題材加懸疑故事control咪正啲
成隻game好多都市傳說既怪異物品,有啲仲俾主角攞咗黎當自己既超能力用

咩game ？

屌9佢 買左1個月就壞 hard disk 你地有無試過?
仲要無買psn backup
想問問可唔可以自己買usb手指 backup save

劇情中上, 但好複雜, 要搵好多其他文件先會清楚了解到
剩打主線基本上唔會明佢講乜

戰鬥十分流暢, 畫面 + 粒子效果一流,
但技能同槍都唔算多, 玩到後面好多時都用死一兩招

總括黎講係好玩的 ,
但略為重口味, 氣氛壓抑 , 場境又得紅黑白三隻色,
冇玩開恐怖/懸疑GAME可能會玩到有 d 唔舒服

利申: 已白金

劇情中上已經要買，
戰鬥睇過D REVIEW就好似變化唔大

control 似係槍game 射擊系列
用手掣不了

個FEEL其實有DD似好耐以前有隻22世紀殺人網絡
佢射擊個門檻唔係咁高，
手制應該都OK

人中木村$124都好抵玩

仲平過上次
背刺

4月免費game
Uncharted4
Dirt rally2.0

終於比我燈到佢送uncharted4?
2隻都係好game嚟

正 好彩無買

當年入左2手

正，送完1-3再送4

等送2條囡外傳

uc4係我ps4第一隻爆既game 而家免費重溫下都好

Uncharted4 都有得送

近呢半年送既game真係
真係抵佢加價

之前買咗uncharted未玩 算啦幾十蚊

我電腦手機都係用safari
佢個on9網係隔一排就登入唔到要我清網頁紀錄先得

今晚打機好似好慢啊。

資料唔得
唔係要清晒下話

有無人用緊淘寶嘅滑鼠鍵盤轉換器
ps4 手殘撚

4係咪都係周圍跳跳跳
然後就跌死oh oh oh
跟住就射堆人

4有得揸車

nath? nath!!!!!!

有冇師兄放機
想買部嚟玩

梳

有無人收ps4 pro 想轉玩switch 😂

好耐未見過戴狗個gif

想玩隻動物森友？

我想玩d運動game咋

有保？放幾錢？

應該無保 我都無乜玩過 自己無乜心機打機
而家值幾錢架 我唔知

爬爬爬 -> 槍戰 -> 爬爬爬 -> 槍戰 -> 爬爬爬

我都唔係好知
你果部係1/2 Tb?
其實我以前有部ps4放左
近排又心細細想買番

4多咗潛入元素
無頭3集咁打得咁爽
不過免費送 都無乜好挑剔

應該係1TB 無留意
果陣買3100應該係1tb嘛？

隻controi又幾正
不過唔可以長時間玩

想問如果轉左美服/日服，可唔可以隨時轉返做港服？啱啱買咗VR想玩 beat saber

點解?

d閃光同色調都幾辛苦睇得

3月尾了，有冇人知4月PSPLUS送乜？

美伏歐伏送Dirt Rally同Uncharted 4: A Thief's End，港伏日伏未知

屌你老母真係唔撚好送Uncharted 4:

你預咗一樣都得啦

我都想知送乜 悶悶地想買驚又怕撞正佢送

唔好uncharted 呀屌，我有喇

仲玩緊mhw

個個都好似你咁嘅心態 唔撚駛送正野啦

送No man sky 呢d就最啱

怕佢送啲自己買咗嘅game咪唔好join plus囉

好撚憎有班人一送game就話 乜9有啦唔好送或者 成年前特價用咗幾十蚊買,蝕撚咗

console 界有呢班乞兒真係唔撚掂, 要佢地比幾十蚊支持都難到登天

依期送啲game 都幾正呀 無啦啦送多隻MHW 都夠好啦

呢隻真係估佢唔到送

係時候送GOW / 滋豬盒

而家變度買ps4 slim 性價比最高？

再唔係齋買機唔好買game，咁就送乜都唔驚啦

巴打你道出真理 有fd 真係淨買咗xbox 部機

之後只玩xbox pass 送d game , 多到玩唔晒

早買早亨受，遲買慳幾舊是常識吧

問心啦，由新出到宜家過左咁耐
用錢買呢啲等待時間值唔值先？
係fans嘅邊可能頂到咁耐
都唔講唔係隻隻驚都會有會免

遲買未必平幾舊啊
switch已經係一個例子
之前出屠龍ps都係咁

隻人中之龍345合集裝

係咪三隻實碟？

請問有冇啲類似division 1, division 2嘅game?

我重玩緊ps4最舊版機，有時load d新game好嘈
大家覺得好唔好換ps4pro機？

ps5我未必衝首批

用緊pro機 玩digital game都係好嘈

呢排psn成日斷係咪我個人問題

係咪到2359就復活節sales

呢排部機係介面有時會freeze咗
之後只可以禁實開機制重開 係咩問題 hdd就死？

又有新特價優惠

呢排d優惠未停過

想知dark soul 3喺PS4 pro會有幾多FPS?
諗緊趁特價買嚟玩
但30fps就不了

火影幕留人傳仲未有折

我好似見到個dlc有減

但唔包其餘個三個dlc
想直接買幕留人傳game

問FD借過黎用 哂氣 用返手制

春季優惠有咩好買？

堆game熟口熟面，好似來來去去都係果堆做特價咁嘅!

遲咗
12月個陣特價一舊水鬆啲

個時未重睇火影

伊蘇八玩幾耐到

可以等下，火影成日都特價

今期一啲都唔吸引

月中肯定又轉第二啲game特價

唯有再等下

gt sport而家有冇一開始講到咁差
定係撚下個月free嗰隻賽車game算數

屌你老母罪大 我所有setting都係繁體 我屌你老母冇啦啦變殘體

罪大成日都係偷偷地咁轉殘體

開機入Store見到殘體就想嘔

唔撚買了 屌你老母罪大

懷疑佢哋係咪請咗啲支那人
早幾年已經係咁

未玩rdr2 你哋覺得值唔值得入

值得啊，真心好玩

個故事又長，又多野玩

利伸：未爆

Batman 合集有減價，可以入

反而kingdom hearts 個價仲咁硬

有無人玩過仙劍奇俠六，買得過？

kh印象中成日減喎

上facebook屌佢老母臭閪

kh3都已經特價過幾次啦

之前miss左，唯有再等下

希望遲下三部曲有減價

放心，三部曲之前都特價過，遲下一定會再有

反正仲有大把野玩

原本以為ib會再特價，點知反而原價

我玩 warzone，原來直插就用得唔洗買

今期個特價list真係麻麻
大家可以strong hold等嚟緊嘅復活節特價

我港服搵唔到既?

4月UNCHARTED 4

1 2 3合集都送得
第4集都係遲早既事

我以為春季特價就係

之後復活節會再出一個定replace 呢個？

Unchartered 幾正

想買gow 未玩過依類型既game 想試下

屌你control個dlc
叫foundation已為會講總部設立個陣既事同咩係大會
點知真係foundation(物理)

送咪當bonus
本身有咪當課金支持咗隻game

比幾十蚊一個月當自己大爺咁

連續2個月送正嘢 雖然1到4都玩過

舊年最震撼都算係送Detroit: Become Human
唔知今年之內，會唔會送人中0、PERSONA 5、Biohazard 2RE

抵唔抵買？仲打緊正篇

等睇送埋外傳

送 detroit 應該係因為出pc 版
所以遲D地平線都好大機會送

仲未登入到，試過清Cookie都唔得
iPhone 11 Pro Max 13.4

諗番起上年
買完cod mw remastered 唔夠一個月佢就送

The last of us2又延期

多個新地圖新任務新故事咁樣
等埋夏天出第二個DLC可能會出個pack一齊買平啲

唉本來唸著淨玩PC算，見一隻又一隻想玩既PS4獨佔或中文獨佔，到detroit又話PS4獨佔，終於決定入手PS4。

點知入完之後，之前好的獨佔就一隻又一隻上PC

希望Persona 5系列守得著啦

打完正傳都係有好多唔明

請問買dark soul 3
係唔係買deluxe edition 就包埋dlc?
另外PS4 係唔係出過overcook 1+2
ps store我唔見有得賣既
但我見賣game鋪facebook post有賣
唔該唔該

用app

唔太好玩

神預言，4月free DiRT Rally 2.0

想問有冇人有買個cam同碌棍？
最近諗住玩just dance，下下拎住手機有啲唔方便，
但兩樣實用性都唔高，又好似冇咩遊戲用得著（本身又冇vr)，求意見

好彩冇買到

白金起碼夠你玩100
唔考慮畫面未有真ps4水準 絕對神作無疑

A ac 登錄常用主機係 B主機， B ac 用B主機玩唔玩到A ac PS+既免費game

白金最煩係每個角色都要用幾個鐘

玩到

thanks 巴打

想係ps4 pro用藍芽耳機有咩配件要買？見人話要藍芽發射器，想問有冇好介紹？

我記得點搞都7

我出大絕用電腦駁remote play 都係一開咪就音質暴跌

咁都係乖乖地用返有線耳機算數

唔順手嗰幾隻用嚟釣魚呃鐘

呀叔同太子女真係唔想用

搵條像根箍住兩支analog stick掛機

如果藍芽靜係比耳機用, mic有有線既USB mic會唔會好啲

想問吓係咪12點之後就下載得嗰兩隻免費驚，想一起身就打

你預兩點打後先更新

未玩過Persona 系列，而家玩P5 會唔會有影響？

冇 獨立故事嚟

諗緊聽日好唔好出去買ps4 pro好想問呢度有冇巴打推介喺邊度買最平？

ps4要買返專用藍牙耳機，其他好似用唔到

隻ps3大制+ ps4轉ps3 手指好在未賣
仲可以打埋隻最後的膠達

機主討論區

今個月隻rally賽車 好唔好玩

今日買咗可以討論了部機成日過熱係咪買返個直立架好啲

我無論直橫定橫擺都整個蒸架係下面 so far 玩咗兩年冇問題

真 點熱都唔駛理 反而即刻換隻ssd就真

有冇ching覺得ps4 pro仲有特價 等唔到了

ff7,ff7

應該有嘅 好快 佢地要趕住清晒ps4

最後買左creative BT-W2用黎連接藍芽耳機, 但出現另一個問題。
聲音輸入同輸出一定要同一個USB device, 冇得輸出揀BT-W2, 輸入揀另一支USB mic
之前反而可以輸入揀USB mic, 輸出揀擴大器

係唔係PS4本身設定只能揀1個USB device做曬輸入同輸出, 冇得輸入同輸出用唔同既USB device?

請問我點解搵唔到普通版helldivers dl

無事了
原來要係內容保存庫度先dl得返

春季優惠就係復活節優惠？
我見春季優惠去到4月14

岩岩爆機 個DLC好無玩

想問番horizon zero dawn , 爆左機但再開個save係打last大佬之前? 點解會咁
想開dlc玩 宜家都唔知打唔打多次大佬好

今日全日0遊戲體驗
連一陣又斷連一陣又斷
全日都隔幾分鐘就話咩dns錯誤
psn傻撚左？

正常，係咁，打十次都係會叫再打多次
照去dlc關就得

唔用手機玩just dance計唔到分

咁有趣?
btw, thx

想問下有咩入耳式連咪耳機推薦?
頭穴式又重又焗

想知通常幾時會有會藉特價？

Hori出過隻入耳式好似200以下
黄金見到有但我唔知係咪只for PS4用
如果支mic任何機種都用到我都有興趣

手機跟機果條

呢排諗住玩FF7先開返部pro
但係而家成日喺search網絡嗰陣hang機
噤ps制出返去又冇反應 就算熄機都會長着白燈 結果下下都要強制熄機
想問吓有冇咩解決方法

有舊ps4 而家換唔換pro好

本身以為復活節有
但完全無特價

我都以為有
今次個優惠唔係好吸引

復活節正日好似係聽日？
唔知會唔會有新promote

唔換啦

等ps5直接升級好過啦

應該早少少俾人買完假期玩啦

Watch Dogs 1差一個online獎盃
有冇巴打可以幫手解一解

而定買 PSVR 好唔好
呢排係屋企買得滯，想買野玩下
啱啱開返隻 GTA出黎玩

呢個時間重換？

仲換咩 on9

想請問點樣申請美psn 買game?

離線bug

有無人連唔到psn?

我都連唔到

重係無會籍特價

電腦連唔到, remote play唔到

買無線耳筒係未買返sony原廠好d

仲有冇邊隻可介紹？

最好平d

用緊ps4嗰隻，六百幾無投訴

ps4原廠已經平得黎ok

唔知聽日有冇新既特價呢

想問加錢買果d歌係咪只可以ps4播
電話有psapp有冇得聽？？？？？

Ps5幾時接受預訂PS4 係厚板本，想快點買ps5等他退休

去到下年一月到期
暑假應該有會籍特價掛

今日打打下無端端嗶左三聲就熄左，但係開返又無乜事
有無人知點解？

我啱啱都買咗其實幾多game玩， 又可以睇片

睇片？

想問下依家個限時優惠火影忍者終極風暴4連dlc$126，買唔買得過？

我等緊博人傳特價
包哂全部dlc

100幾蚊一隻game梗係買唔過 等遲d psn 送啦

上次連博人傳特價119
今次你買正篇加博人傳dlc特價都係120鬆啲
其實你依家買都得

博人傳版包哂4個dlc

DMM，真係好正

有分別咩，真係唔知
我都依家都未玩博人篇，對佢個仔既世代真係興趣不大

博人傳版係包哂呢幾個
如果而家買就要獨立買

咁都係等直接博人傅特價至買，thx巴打們分析

手制都炒到4百幾
有無巴打知邊到無炒得咁過份

想問有無海外玩家既psn成鳩日都連唔到

想問用手機玩just dance 係點detect 動作？
想玩

有咩game好玩 得beat saber

但有啲蒙蒙地

真係計分只係計你揸住電話隻手既動作乍

手掣都有得炒？

未玩過ps系列，見到ff 7 remake,心動想買黎玩, 有無人試過為1個game買個主機？宜家去買ps4 pro會唔會好傻……
朋友話ps5就出

我為左p5r特登買,買完就會發覺好多game都想玩

每個人鍾意玩嘅GAME都唔同，最好自己上PS STORE睇下有冇野啱自己玩先，如果真係無乜嘅話，就自己諗下啦

前年出芒亨大把人為左隻game出機
誇張到果陣連機都因為芒亨而炒貴埋

唔講遠啦，呢幾個月都大把人因為動森出Switch啦

有無人屋企係用mesh wifi俾部ps4上網打機？玩fifa的話會唔會好lag？

唔好意思 新手機主想問下買碟有code同冇code有咩分別
淨係試過買數位版

以及同一部機可以有幾多個user?

今期psn送uncharted4
覺得好好玩
想搵返前幾集玩

點知剛剛又話16號有得送 uncharted collection
正

又送？早兩日月plus先送完

係喎
之前送果時未join返ps plug
錯過左
點知又送過
正呀

Journey都免費
近排做乜月中係咁加game送

因為要home office
所以送多d game俾你係屋企work

想買隻SSD俾ps4 pro
啲人買500定1TB多?

次次送game去facebook望下都覺得好好笑
但係點解會有人話Knack 2，網上搵極都搵唔到

有時

speed 有200m

點解可用容量仲有位又唔畀我down game
明明仲有111GB down隻ff7都係8x GB姐

1tb啦 唔駛del黎del去 我買左500都有d後悔

似係佢安裝用既DATA要多過110 GB？

但係裝落先係8X GB？

希望巴打明我講咩

特價第二波

無咩野岩

反而新年個時仲抵過佢

中國服同德服送Journey同Knack 2

巴打 博人傳特價啦
119 買得

齊晒所有野？

係 齊哂4個dlc

機戰T冇減價嘅喂

已買，不過係尋日

荃灣7仔見到買200/500預付卡送10%
過左期定真係做promotes?

玩過V真係唔洗買T

Metro exedus減完都覺得貴

VTX玩齊
VX白金咗
不過T喺Swtich玩所以想補齊佢

辛苦巴打

T玩到一半已經悶悶地，個結局仲要

咁多年冇神高達
點都支持吓

Switch已經玩到4周目，20改大大力

依家係咪無人玩Battlefield 5?

見佢特價，但又怕無人開場玩

唔撚掂 一二波都無咩想入手

好多都free 過😂

想做傻仔買部ps4 pro
有冇ching建議去邊度買

fortress我個部都係今年一月先買

我見price報 $2780-2980左右
Fortress 我見好似$3180

sony store

Strong hold 等第三波
基本上呢幾次特價都接住落冇停過

Sony online store 2680
2tb，送到上門口

官方仲平

而家 2TB Pro 做緊 $2680 呀，上 price 度或者 Sony 啲銷售點睇下邊度有現貨啦

今日買左，aeon

aeon幾錢??

2680

死啱啱一樣價喺sony store買左 廿幾號先有得拎

係啊，25號，所以先冇訂

通常係咪每波都唔同game?
審判之眼$124好似幾抵，上網睇二手都賣緊$180

OK都係不過聽日開始

咁正

Beat saber死都唔減

得荃灣有?

係時候入錢

唔係間間見到
係十八座狗粉格離果架7仔見到

今次有人中7
心大心細
用0.7買左新dlc 未買本體

要睇咩game
code多數咪特別道具 無咩野

諗住買just cause4

一定買1tb以上 500係唔夠用

唔會喇 bf1晚晚有場

咩promotion 黎有冇link
想知邊度先有

me2

如果係，都幾值得入手，百幾蚊

Thanks
bio 3 re 諗緊買唔買code

16號送個2隻新game 要有ps plus先可以永久保存？

應該間間7仔都有
佢會另外畀張$50 CODE 你入

應該唔駛plus
佢唔係當plus送，而係對抗支那肺炎既一環送出嚟嘅
所以應該期間內下載咗就永久有

呢兩隻之前plus都送過
咁plus個購買紀錄會唔會變埋永久

買左
500送50

唔換

等ps5啦

可吾可以影黎睇下

七仔張收條有50元code
記得自己影低 驚佢甩色就得

明白，所以我兒家去買普通500蚊卡就有

有 7仔外面有poster

我覺得2680送上門太抵了，4月25到5月2拎貨我都接受，所以買左了

第1次接觸ps系列

買左plus先
就快mhw送完
好似到月中咋

但我未有主機，無得下載住……
係咪入plus後，將個game加入account度就得架啦？有機可以之後下載？

對ps系列完全新手

睇過人地寫買左機後要再買個ssd換左佢，係咪必需架？

ssd呢d無對比
無乜feel

唔多算必需

係 送game有限期
不過免費時入左自己game list就玩到唔續plus為止

咁又唔知喎
我個plus仲有幾年先到期試唔到

可以用app/上網整plus同download game

點解琴日見119，今日變左399既 wtf

有啲game冇啦啦冇咗特價
屌你老母咩sony

bandai要比錢WHO
放棄佢地d games

好彩琴日已經買左

😔😔who唔會多謝大家架

送個隻journey係玩啲咩

氣氛

bandai啲game既特價全部取消晒有錢俾nigger冇錢平俾玩家

玩咗陣 吸下啲符 再飛下 跟住冇啦啦彈game
想繼續玩又唔想重頭玩 佢又冇得跑 行得好慢

笨大呢幾年有乜新作值得買架？
我冇買過佢啲game咁滯

另外
提一提巴絲買$500送$50果陣
記得叫7仔職員print張$50卷出嚟
買先差啲漏左

抵我咁鍾意玩無雙

仲有figures 罷買

良心企業
課金工房特區中

係咪可以買psn?

Ps plus？
可以呀

做乜嘢d ps4手制斷曬貨

話時話
我有兩個手掣
一個壞左個ps掣

另一個就好快冇電

而家手掣最平做緊咩價

我見過4百頭

sony store都发？

斷

ps4 既手掣
1代同二代有乜分別

我都想知 咁啱想買手制 又唔係做緊特價

相反柒大

終於爆左底特律 整死左愛麗絲

但如果暗榮同笨大再傾多一集魔塔大陸番來
我會俾錢嫁 ...

咁忍心

我想送佢去加拿大 但點知...

有冇人知其實iPhone 放personal hotpot 俾ps4得唔得
見外國啲人都得 但係試過又唔得

Detroit真心好game 同我今日啱啱爆咗嘅十三機兵一樣 呢D game有今生冇來世

今次特價終於有買game
買左隻菲莉絲鍊金工房

Detroit好撚正

最尾我揀左武裝起義

白金埋佢啦

去7-11 / OK 買$200，$500預付卡送多$10%

呢個活動入左七舊
好過電郵9折券 次次都無咁唔公平

我知肯定有好多人揀革命 我就想睇下唱歌係點 即刻成件事好老土

Sony 無啦啦send email話我買咗個$0嘅 call of duty combat pack

幾時有ps plus sale

有個係攬炒結局，引爆炸彈

跟住又買多個
即刻改咗密碼

都估到 所以冇拎個搖控器

冇用雙重認證？

入左$500

應該都係會買埋隻人中6

屌 原來係我細佬down嚟同friend玩

下個月送咩game

差啲兜巴車落佢度

想玩單機雙人game, 大家推薦買COD Modern warfare 定Bio5? 定係有其他game更好

動森喇 屌你

想問一下，我個 mon得 23.8吋，有D game去吾曬，戰神 spider man
係咪正常架

唔係16:9 mon ?

有無人更新完7.50死機?

有個話更新完HDR出問題
不過又唔係全部人有事，我都好彩冇事
唔知佢條件係咩

有冇人係電玩直銷網買過PS4 手掣？
係咪堅野？點解咁平

你講呢個?寫住副廠

拎左但冇行攬炒

出左新Promotion

Kingdom Heart 都係無減價，咁讀心既

點解明明用開同一張信用卡係ps store買野
佢無啦啦會話我個信用卡卡號出現問題

我都係，轉PayPal 就得

要去個人資料果度入返同信用卡一樣既地址，我尋日都係咁，彈左個咩EC-XXXXXX既error出來，加左之後就得了

今次啲優惠又可以pass
發現啲歐美game跌得好快 detriot已經七十幾蚊 反而啲日本game幾年都冇乜減

真人快打減完都好撚貴

得左 thanks巴打

Daysgone就黎跌破100

呢隻算啦

between有無人知出面death stranding賣緊幾錢
已經跌到210

已買人中6
集齊桐生一馬系列了

Just Cause 4好抵咁
Kakarot遲下先買

Horizon 66蚊

GoW4都係
真係好抵屌

我覺得遲啲會係ps plus free game

140個陣都照買左
呢d廠值得支持

psplus75折抵唔抵

新玩家only

係喎

又有免費game送啦
笨大送隻pac man比大家玩
唔玩都買左先

屌你 la bandai, 送垃圾

Kingdom come 抵唔抵屌 啲dlc洗唔洗買

下個月唔知送咩驚呢

當班舊客係狗
雖然我個會藉去到出年10月
但係而家75折已經幾乎係舊價既12+3

Ps4 連lan線係連 router 定 modem

唔知點解部pro淨係連到wifi
Lan線佢唔撚識認
無論router定modem

我係上個月先買 pro, 暫時想試lan線，琴晚玩火影一入房就即斷，開左2.4g only, 吾知關吾關事

火影唔係單機game黎？
諗緊買唔買好

有線上 mode呀嘛

唔好買

玩晒咁多條line
左膠到癲

我pro
連5G/Lan都正常

ps store FF15 royal半價緊 抵唔抵屌？

評價咁差，買其他算

fifa20 而家先買會唔會太遲

我都想買，掙扎緊，又吾算太平

仲有半年貨仔玩 我上年都係4月先買 唔駛2舊

想問問呢排psn有冇12+3 ????

買十三機兵防衛圈定 FF7 remake 好

吾你老母

想問下 如果想PS4 同PC Share 1個藍芽耳機
最方便既做法係咪買個藍芽輸出喇叭 然後PC/PS4 輸入 入哂個喇叭度?
又唔想買2舊藍芽耳機
SOUNDBAR又玩唔起

好後悔睇左Last of us 2個劇透
忍唔到

藍芽輸出喇叭？？
有D 咁既野？

大佬出返去先

其實ghost 係咪好似dark soul果d好難玩的game想買但怕好難玩

諗住入去公海post 睇tlou2 發售日期，但被劇透左，屌那星

屌我都係

d人有劇透post又唔撚入

果班撚屌正仆街
唉，希望係流料啦

希望啦

d人真係好無品

想問PS4舊版換咗SSD
LOAD GAME速度係快咗
但係玩緊MHW果陣仲係會有LAG既感覺
有無人知係咩一回事

both

SSD只係讀取快，ps4慢無計，換ps4 pro

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

唉屌部ps4

而家先壞

係唔係送ds1

邊度睇到？

真?
之前平平地買左3合1都而家都只係玩左少少

傳聞
係都好嘅，有多d人幫手打下大佬

想問各位係邊度訂game多？

電玩網見到有得訂 但有無實鋪黃店介紹？

正又要買手制

嘩唔撚係掛

屌 dark soul 1 聽聞係最難玩

The last of us subreddit已實行一定要被mods查過先出到街
btw

佢係ND level designer

出返去先 六月再黎過

病村諗起都手震

部ps4隔幾個月就叫我格式化部機

送都唔敢買，ds 3玩到想死

多謝香港 SONY 一直冇開 TLOU PART 2 珍藏版訂購

太鼓達人包dlc減價抵唔抵買

btw ds1買左番黎未玩就免費送

呢啲野成日發生架啦

玩到掉左個手制？

隻moving out唔係28號出咩 點解而家ps store都未有

用slim &ssd唔覺lag喎

希望有ds

Dying light 正喎

本身評價麻麻
但免費用黎玩多人應該都ok

我仲等緊佢地隻dead island 2

Sony我屌你老母

個反差會唔會大得太過份

希望之後會加碼啦

收埋隻Dark soul 用黎加碼？

流料笑死

想問日馬買嘅game 用香港ac係咪只可以玩隻game
code 要日本ac 先用得？

睇怕無
pass一個月清下game
放流料

之前加價前買會籍買到2022年11月
佢出咩都無得say no

送farming呢D平時唔點會買嘅game幾好呀
不過city skylines就真係唔會想用ps4玩

cls

笑撚左

送果兩隻好適合喺屋企玩

笑撚死 hooohoooahhoararho 首bg好似恥笑緊

cities skylines梗係玩pc 啦

恥笑買唔起動物森友會
整隻動物農場比plus玩家頂下癮

btw 好似隻game好易白金 有時間會玩下

調理農務

大家記得拎
同埋登記做選民

SONY 個YAHOO STORE 執左之後, 仲有乜野地方可以ONLINE 買野?

我都想知去左邊

幾時執嫁

你上YAHOO望下就明, 係YAHOO問題

乜yahoo有store

兩個主題一樣樣，有咩分別？

PS4個nat有冇方法可以轉? 而家NAT2 玩唔到多人
試過DMZ,port fowarding

Router post可能幫到你
Router路由器 集中討論區(26)發問前請細閱置頂

想買 dragon ball fighter z，線上仲多唔多人玩，定係買 steam平一半

上年部pro係嗰度買 送上門

想問下各位PS4 Pro 玩家，玩2k , pes, uncharted 4 個陣時部機會唔會load到 訓訓聲咁嘈？ 好似有㗎飛機起飛咁
想問下係咩問題？有咩解決方法？
利申：新手機主

Uncharted 4....本身畫質靚

仲要搞幾耐

iPhone用app入啦

個散熱design問題

咁有冇方法解決，屋企老豆老母渣我型，話太嘈

你google下， 好多人都係咁

好我搵下，thx bro

原來ps plus有75折 是咪算抵啦

折左買ps plus
有咩連線game介紹下
得槍game多?

咩型號嘅 pro先，我係最新一個月前買，反而溫度高，一D都唔嘈

Ps4平時插mon
有冇方法用wifi mirror去廳個電視？

diablo 3 買唔買好

部ps4長期插住usb藍牙發射器，但每次開機，聲音輸出都係電視或AV放大器
有冇得將個藍牙發射器變做default嘅聲音輸出裝置？

今年出d4 wo
第3集玩爆左1隻角就冇玩 雖然都好玩 但比唔上2

第1代pro, 嘈到嘔

以為大塵啦， 拆開晒又勁乾淨

嘈到都唔想開機

依加新機咁勁嫁咩
我果部開game d風扇聲嘈到拆天

係，pro2tb 完全唔嘈，但摸落去好熱下

唔嘈已經非常好
平時夜晚較細聲d打機，風扇聲仲大聲過game聲

我玩都係數位版

數位都係一樣咁嘈

係
不過唔係淨比未join plus先75折

pro 首買機 嘈到飛機引擎聲

我唔係最頭果批，不過果陣都炒價入

想見識下

利申 PS slim

過哂保 自行拆埋底蓋清塵

轉速慢不過機身熱 差幾度

我未join所以有性趣

Latest trailer

今次啲優惠... 我屌你咩....

Hidden Gems Sale
廢撚到爆炸，真係狗也不屌

應該叫超級冷門冇人玩系列大特價

無一隻想要，完全係倉底貨

想問下有冇巴打試過，ps4 pro一load得勁少少就勁大電流聲，「dddd」咁

聽得耐會頭暈，整係咪要過千(啱啱過咗保養4個月）

每月PSPLUS免費GAME，一隻大作搭一隻呢D就合理喇

有冇巴打知道點解決部ps4自己熄機
我個部係最原始嘅型號 有時打打下機會bit bit bit 聲響 之後就自己熄機/變待命 個感覺好似係有野掂到個power制咁

過熱啦，打開清下塵

唔該哂巴打

Concrete Genie好唔好玩
特價入面唯一一隻似樣啲

有特價咩？

巴打覺得Unravel Yarny好唔好玩？ $52.5兩隻買唔買得過？
硬係覺得遲既psplus免費

原來 Deluxe版有，普通版反而冇，自隊

隱藏佳作笑死人咩

ps store 寫 PSN 既game 可唔可以用Ps4 玩？

A way out 好玩

of coz - if you subscribed psn
psn = playstation network

我之前同你一樣有同一個煩惱，都係第一代機，無論點清塵都冇用。懷疑都係靜電問題，結果最後同彈碟制一樣剦左先解決到，依家一定要用手制先開到機。

有冇pro機主用緊2k芒？
1080p會唔會好怪？有冇得叫部ps4夾硬嘔做4k然後個芒出2k？

冇得格硬上4k,但可以開超級採樣
利申:眼殘,我用4k電視就算開1080p都唔覺有太大問題

唔該曬

琴晩唔小心反左部機, 之後都正常熄機但今朝再開機個時部機卡左安全模式27%,逼住要格式化同用usb重裝

開返之後部機lag lag下又慢,登入個時連個icon都load幾10秒,之後入去又好耐,之後又卡畫面,長㩒ps制等成分鐘先出又lag

岩岩出埋資料庫損毀, 係咪個harddisk玩完

自己換得唔得定一定要比錢人整

用緊2k mon 用落無咩問題

想問下依家PS有PayPal付款未？ 想年尾PS5轉會但係驚信用卡俾人hack

不嬲都有

2k20大減價

抵到仆街

做乜撚野 一折 42蚊

唔Search 2K20都唔知佢減價

呢代好伏咩

Helldivers 好唔好玩？

國王之心抵屌嗎？

126蚊 好抵
無玩過一二值唔值得買

3合一仲抵屌

未玩過既真係要買all in one，超抵玩
KH個故事唔係淨係玩123咁簡單

請問action game苦手玩唔玩得掂easy mode

主線hard都唔係難

隱藏boss難打過ds

我試過玩第一集，一開始同佢個fd賽跑，玩咗廿幾三十次都跑唔贏
唔好意思，太廢

KH唔難玩，最好唔好現easy
印象中有d隱藏劇情打easy係睇唔到

All in one成百幾GB 意思係齊晒 1 2 3集？

清下貨掛 40蚊都係錢啊

齊正傳123集，再加埋幾隻外傳同前傳
加埋有7隻game+3套片
不過缺點係kh3獨立買先有中文版
買合輯就得日版同英版揀

反正都差唔多夠期出2k21
賺得1蚊得1蚊

唔該晒

要j日本聲優就買日文版

以後隻game係出自Sony旗下遊戲工作室 會以PlayStation Studios品牌出game

小島算唔算

小島製作株式會社

Unreal Engine 5 Revealed! | Next-Gen Real-Time Demo Running on PlayStation 5

7:45

想ps5比我行足60fps多過d畫面點點點靚

已確定ps5會support 4k 120Hz輸出
應該4k 60fps係主打

希望佢真係做到
ps4pro出果陣都吹到行1080p 60fps, 最後都係得啖笑

咋DLC特價來來去去都係UBI,EA個D
D日系GAME永遠無份

上個月春季先做完
連一向出名貴既暗榮都有sale喎

好玩

正到爆
玩左幾年未悶😂

同alienation好似差唔多?

Helldivers惡搞d

如果同fd玩Helldivers應該爆笑好多

通常單機

幾年前免費

佢啲英文算唔算難
再額外買3 中文又好似唔太抵咁

唔記得喇，十幾年前細個睇住攻略打

唔好意思 咁多位巴打
dllm 今朝吸塵
一下掃左部ps4落地
跟住開機之前勁lag
graphic 錯鳩晒 唉係咪要買多部
仲要load唔到入game

一樣考慮緊買邊隻 之前未玩過

仨巴等PS5 la

諗緊都係2手算

有隻叫kingdom heart the story so far
得實體版，依隻係冇3既合集
可以試下搵唔搵到平既二手再買psn版中文3既
不過咁好似好麻煩

穩定行到4k60已經心足

宜加D game 應該得既，當佢有2070s 級數
low-mid 畫質行4k60應該問題不大
遲D 既game 就難講

諗住照買all in one

當練下英文玩完1.5同2.5覺得唔掂先買中文

All in one正呀

個次序係1.5>2.5>2.8之後3？

想快啲玩3

係，唔好貪快玩3，你會完全唔明的

加油,有排你玩
如果有玩開FF, 有D位都幾驚喜

真係衰在出咁多次合集炒冷飯但到最後都唔整中文版合集
如果唔係都買黎重溫下

發售次序1 > chain of memories > 2 > 358/2 > recoded > birth by sleep > 3d > 0.2 > 3
劇情次序 birth by sleep > 1 = 0.2 > chain of memories = 358/2 > 2 > recoded > 3d > 3

1同chain of memories接受唔到玩法就睇劇情算
睇咗358/2先玩2會易明啲
2.8入面有段片係連着手機版前傳劇情，可以玩晒先追返嘅

如果完全未玩過可以玩birth by sleep培養咗興趣先

thx 巴打，估唔到原來有咁多集

好多人未玩過以為得3集

唔見咗條hdmi線 想買番
想問PS4藍店有冇得單買

是但去間電腦鋪買

有問題想請教
一直只係用一個香港account但係fd係歐洲
所以想問如果想一齊玩我係咪要開一個歐洲account，如果係係咪又要買ps plus

一部機，設為常用主機後

只需要其中一個account有ps plus
其他account（包括任何地區）都會用到online service，但唔包每月送game/cloud save之類嘅服務

應係咁，有錯請指正

即係我開多個歐洲account直接開game就ok?
Thanks

係，不過淨係可以用到上網連線功能

夠啦淨係玩兩隻game

想問吓發生咩事,打apex嗰時覺得個網路卡卡哋就測試一吓,點知就卡住喺呢個畫面成5分鐘,已經格式化咗一次,入去測試完頭一次係得,但第二次又係咁,想問各位師兄預到呢啲情況可以點解決

仲有熄機嗰時嗶3聲

美服lego忍者免費，限時一日

仲用緊玩ps3 時買落的lcd hd mon
唔知到時出ps5駛唔駛升級個mon
轉2k mon好貴
買個高fps hd led mon 又好似唔太值得轉

本身想推介4K mon
但2k你都覺得貴就算數

唔係pc買2k無乜用，一係1080一係4k

4k mon都有平有貴嘅啫

Division2 買唔買得過？42蚊咁抵屌既，只玩單機

想問下各位，岀ps5之後諗住點處理ps4
新手第一次買機，想買部ps4玩住先

抵

一開始多數會二部一齊玩 慢慢就放床下底

而家換電視都唔知就唔就返ps5要有hdmi2.1好2.1唔多選擇

我早幾個月換咗
症諗右諗都係買返sony啲新電視算，唔想煩

有2.1？

HDCP2.3(適用於 HDMI 1/2/3/4
19年啲型號

VG289Q應該夠埋PS5用

我自己睇啱咗dell u2720q 不過耐家都係ps4 switch netflix用唔着4k住，等ps5或者而家個廢mon壞咗先

U2720Q都係好嘢黎
巴打個名喺Monitor post都見過

我淨係問兩句都記得

香港都有

求link

隻手制粒茹壞壞地 但而家先黎買新又好似好唔抵咁

[url]
[/url]
呢個？

就咁係ps store search Lego ninjago都搵到

你打Lego旋風 就出到

你地呢排玩緊咩 我玩晒啲驚 好悶

單機玩緊dragon dogma
玩完就諗住開始玩成套Kingdom Heart
連機就APEX,岩岩開新賽季又同fd玩返

G Gen
之後應該買kakarot玩

Kingdom Hearts All In One

試其他playstaion hits

又幾好玩

為了增加遊戲的電影效果，玩家能夠完全使用日語配樂來播放《Ghost of Tsushima》的內容

買得

Kingdom Hearts1.5,2.5玩個順序係咪已經係menu排好上至下？
一入game見咁多個title嚇死
仲有2.8又唔知有幾多個title,真係玩到ps5出都未必玩得哂抵到爛

其實每集都唔算好長
正傳123印象中，遊玩時間30小時左右
外傳應該再少啲

跟menu ok

唔記得咗358/2同2佢點排，2出先但如果唔知358/2嘅事會唔知佢做乜

2.8有3樣嘢，3d係完整game，0.2係短篇(實質kh3 demo)，加段片好似兩個鐘

玩normal唔練嘢直衝其實每集都唔算好長

4k電視 ps4pro 成彈出嚟話可以顯示更高畫質但係已經冇得高 係咪要換hdmi缐？

你本身條線食到4k？
正常包裝會寫明

原裝線唔見咗求其買條

4k線好平架咋 買過條啦

你可以睇下係開game果陣畫面輸出係幾多先
有d電視要set野先行到4k hdr
如果唔係開hdr會自動降左去1080p

百幾GB Dl都要2 3個鐘

Ching 有多個問題想問吓 本身用平時個ac打cod mw咁本身game入面已經有一個ac, 如果我同歐洲fd打係要開多個歐服psn定game入面個ac轉歐洲地區就ok

唔清楚BO4打後就無玩了
佢唔可以好似ea咁直接轉ser？

入面個acc要set地區add人都係入面所有諗緊係咪好似ea咁

暴雪如果係pc版 可以直接轉
你搵唔搵到個位比你轉？喺設定個度

2折sale 大興趣入手KH同火影合集
3折

求救可以點係電視到set

去電視input setting果度應該會有HDMI訊號格式比你較
set做增強之類就得

咁樣係咪即係得咗

點解會係RGB

應該係咩

冇野了，我開返自己部機睇都係RGB

應該係最後一部特別版PS4 pro

邊個會出呢部機
等多幾個月都PS5啦

起碼一年 如果唔食炒價

Ps store網頁版係咪short左呀？
無端端logout左
想登入返但係一直收唔到sms驗證code

唉，今日打打下ff7re，突然壞了光碟機讀頭，整要$600左右
Ps4初代機
好壞路壞依個咁尷尬既時間壞
還要訂了lastofus2同對馬實體版😕

收部二手
壞左果部當零件賣左佢

都叫做慳左幾百

7月中 出隻戰鬼好似幾正 同 horizon zero dawn咁 不過玩日本武士風 jin

ps4 閃一下藍燈之後開唔到機，上網google過都冇乜解決方法，有冇人試過？
同埋如果要整嘅，去邊到整好d?
利申：過左保養期

而家天氣熱成日打打下勁嘈同埋load慢咗
係咪正常？

劇情game有咩好推介
Detroit,heavy rain,beyond two souls,until dawn,GTA5,the last of us,watch dogs都玩哂

rdr2

Horizon Zero Dawn, God of War 4 (必玩), Uncharted, NieR : Automata

部機散熱差咗 性能差咗 同電腦一樣原理

邊間game鋪訂唔係藍(藍屍)

火牛壞 買過隻自己拆機裝
利申試過

ps store

部機一玩芒亨就熱同嘈到痴線，我用探熱槍test 有成50度，已經買左個散熱風扇裝係後面

實體喎

#865

Kingdom Hearts都唔係易玩喎
四廿幾lv去打世界盡頭都係咁死

咁誇
嗰陣hard都好似無雙咁喎

有隻拎住大劍惡魔咁既heartless
我中佢三刀就差唔多瓜老襯，佢仲車輪戰咁連續幾隻出
不過都過咗，依家卡緊final boss

打算買god of war同 bloodborne

唔使打算 必玩
between如果第一次玩soul games (bloodborne) 請調整心態

有冇人知邊度有手掣導電膜買？個PS掣冇反應，想買返嚟自己換

KHRe:COM都幾多嘢要顧
本身已經要當動作game咁玩,仲要睇埋人啲卡去出卡
玩到頭都大埋唯一好過純動作系統係可以隨時cut boss大技

50度好撚低喎大佬

Walking dead

但摸落去隻手都興哂仲有咩方法可以降溫

搵風扇吹住?

玩完ff7r悶到而家
有冇game推介

吹住佢其實都要做對流

我記得好似係舊野係散熱既 百幾蚊打直放 但5x度我又唔覺得好熱

rdr2玩咗未？

PS Plus members: Call of Duty: WWII is part of the monthly games lineup for June, and will be available for download starting May 26.

We’ll share additional details of our monthly lineup later this week. Enjoy!

港服都出咗
不過佢免費驚個page未更新要搜尋先搵到

PSN未update仲收緊428

要揀返PS Plus專用先免費

COD
新果隻MW好想玩
但我只玩單機story

謝巴買下買下變咗只買不玩

人中差第6集未買
0 , 2-5未玩

新個隻單機唔錯

送呢隻就屌佢老母

第7集呢

轉左主角同玩法

有冇巴打知邊個整PS4 pro死亡藍燈平？
應該係火牛果啲位出左事
上次都係咁壞法整左千幾蚊....
想搵啲平啲嘅

但玩落又唔差

6月頭主機好似有大特價
話唔定平過整

玩完7就會覺得2-6都

試下上網買個火牛自己換好過都係二百蚊左右搏一搏
youtube search PS4 pro power supply有好多教學片

有個關於psn plus 既問題
本身玩開個acc 係英國acc 有買psn plus
另外有一個香港acc 買game
但係遲下會搬返香港
如果轉買香港既psn plus
可唔可以繼續用英國acc 連線？
同埋cloud save 係咪都可以轉返香港？

可以。香港個psn acc set "常用"
咁整部ps4 入面既其他acc 都可以online
但只有買ps plus個acc 先可以backup save 上cloud.

剩係冇backup 都ok
唔想換acc 冇晒d 杯
唔該晒巴打

爸打咁睇唔開搬番黎既

其實都未決定
突然諗起就問定先
早2年已經一路打算返香港
只不過有d 野拖住搞到依家都未定

諗清楚啦， 如果有得揀就最好咪番黎啦

如果一早攞到身份就無所謂
未攞就唔好返黎喇

COD : WWII 已出(Free)

唔駛錢幾好玩

啱啱屎忽痕開返部機
又著返
玩左半粒鐘咩事都無
屌好無厘頭

PS plus 12個月7折
定12個月送4個月抵?

呢D 咁複雜既數學
唔係一般人可以答到

好耐冇開機，等ps5

Death stranding$99起

唔知會引到幾多人買
初段係有ｄ難捱同唔知玩咩
不過真心覺得就算中伏嘅都玩埋落去
唔好咁快棄game住

上次又係見到話咩death stranding 99蚊起 之後299

268

小學生數生題，真係太難了

哇，索尼今次送兩隻大作咁正嘅
不過已經冇乜位剩
邊隻好玩啲？

兩個大ip

Battlefront 2
一啖砂糖一啖屎

見到係EA驚

之前好似違反賭博法

一開頭俾人屌到仆街 但keep住更新後正評多返唔少 可以試試既

沙鍋正啵 有冇得用返pc個ac
依家pc版排極都唔夠人

KH reCOM真係好難玩sora篇難得打到最終boss但好想棄

same
呢排玩Switch多

佢隻出牌玩法真心麻麻地

係咪唔想俾人爆機
我玩普通難度都玩到腦抽筋

想問下呢到ching 有無用緊oled tv玩ps4
有無咩問題

見sony2020 既tv都出得8899, 差唔多入番部等ps5

用緊sony 9af，唔覺有咩問題
你覺得會有咩問題？

個cod ww2 玩第一章已彈game
話咩無法下載

未dl完？

down完頭14gb 入game,之後玩玩下寫無法下載，彈game

Dl完先玩

顏色退化 or 烙印

PS5用就買L豬
得佢既OLED先肯定到有HDMI 2.1 support

sony 2020果堆都有呀
我記得係有 未fc

冇，A8H外國已經有unbox
睇過晒冇一個port係support HDMI2.1 4K/120hz

A9S就唔知

好似得一部幾十萬既有2.1

下星期有PS5新情報

Sony's A8 OLED as well as X950H (XH95) and X850H (XH85) LCDs will not feature an HDMI 2.1 port capable of 4K120 but they will feature a single optional HDMI 2.1 feature that can be supported on HDMI 2.0 ports. This feature is eARC (enhanced Audio Return Channel), which supports lossless audio formats such as Dolby TrueHD (with/without Atmos) and DTS-HD MA (with/without DTS:X). HDMI eARC is also supported in most other 2020 Sony TVs and some previous TV models.

eARC 乜東東黎

8K果部，個座檯定唔知座地架成部起重機咁
好似仲要話得一個port係HDMI 2.1

sony 電視D port 位真係好落後，二年前既機都可以得100mb lan
四個hdmi 可以仲有一半係1.4

用左大半年，暫時唔覺有問題

hdmi2.1有咩特別？

支援 4k 120hz

噱頭黎姐
ps5 冇可能行到4k120啦

我都覺得行唔到
4k 60都勉強啦

想問下 依家dirt rally1 90蚊 好唔好玩？
同埋佢有冇nfs個種噴氣加速？ 最憎呢啲

6月2隻都係打仗game playstation咩意思

隻call of duty係咪上網同人對戰？？？
好似CS咁

6月4

上個月定前個月送玩過
偏真實向，難玩到仆街

咁GT sport好唔好玩
同埋有冇nfs個種噴氣加速 有就唔會買

人中7 $214
加 ps plus 7折

World War III

有無人update 完個YouTube 登入唔到

GT sport 同 the crew 2 點揀好？

有story mode

隻death stranding減到2百有找

其實death stranding幾好玩呀
bgm同個世界觀都好正
只係後期送貨有d乏味
但個故事係幾正

如果去7仔買ps+會藉幾錢？想計下7折抵d定12+4抵d

Borderland 3 season pass 冇特價

傳sony好撚不滿因為有一堆dead stranding 實體變左死貨賣唔出
隻game吹到好大但又唔係人人岩玩搞到sony蝕到仆街

但唔係話回左本之餘
仲夠錢整下一隻game咩？

我睇新聞寫既唔知真唔真
話除左一開波賣得幾好之外
有3百萬隻實體係個倉度變左死貨

咁等實體版199清貨再買

好垃圾

當J下畫面 反正免費

個campaign其實本身個結構唔差,有槍戰,有得揸飛機坦克,連潛行都有得玩,不過每part都無咩太特別,重有個故事結局真係太過離地

fifa 70蚊 好吸引

其實點撚解部ps4可以咁撚嘈

買完玩得3個月

新果啲優惠都幾廢下

隻game 賣唔出都係小島蝕者，又點會係sony 蝕到仆街

隻game好似係同sony合作出
sony應該有份投資既冇理由單靠小島就夠財力養起成間公司

DS youtube堆trailer留言好笑
個個似觀望態度 未計出到黎meta得82分

都唔一定，依家好多game都delay，歐洲全部球季都未完，轉會期推遲晒，we同fifa可能都會推遲，甚至淨係出更新算

有人越送越上癮
隻game kill time一流

起碼玩到11月

次次送到一半都忍唔住走去起野

新pro表示好靜

免費嗰隻star wars又係J下畫面
online都還好 好快搵到場

Starwars有冇單機？